{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006714",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 소금산빌리지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合、予めご連絡ください。 人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットが可能なペンション以外は同伴入室を拒否される場合があり、未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を守り客室と施設を使用する際には毀損や紛失の責任がお客様にあり損害賠償の責任がある場合があります。 魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されています。 娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 バーベキュー場が利用でき、利用料金は人数によって異なり、駐車は可能です。 塩山グランドビレッジで楽しいペンションをお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14時に可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペットが可能なペンション以外は、ペットの同伴入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約や宿泊は、宿の規定に基づいて決定されます。払い戻しもできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の使用時間はありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。また、客室や施設の使用中に毀損や紛失が発生した場合は、お客様に損害賠償の責任が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "魚や肉などを焼く直火方式の料理は禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は避けるべきですか？",
            "answer": "娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。この場合、全額払い戻しが可能ですので、カスタマーセンターにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金や駐車は可能ですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は人数によって異なります。駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "塩山グランドビレッジでの滞在を楽しむためのポイントはありますか？",
            "answer": "塩山グランドビレッジでの滞在を楽しむためには、周辺の自然や観光スポットを訪れることや、ペンションの提供する施設やアクティビティをご利用いただくことをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 554
    }
}